【轉自絕食者tg】陳伯同咁多位絕食者有野講啊

原來政事台冇時事台咁多人睇 呢邊都post翻先

見條片post左一個晏就但都係唔係好多view
雖然佢地呼籲既對象唔係年輕人 希望各位巴絲可以幫手傳出去比長輩們
真係好多謝一班咁明白事理又願意守護年輕人既長輩

【守護孩子，齊來抗爭】行動

75媽媽集會、714陳伯到沙田前線行動守護、715絕食同行苦行禮賓、717銀髮族遊行，顯示抗爭正凝聚各年齡各界別人士，一齊對準政權出發。呼籲你721繼續出泥聲援，遊行完勿散，到金鐘海富共商對策，於當晚如何守護年青人，繼續抗爭！

日期：7月21日(日)
時間：遊行完(約晚上6至7時，到時決定，有人會在場的簡介)
集合地點：海富絕食站(金鐘a出口)
特別邀請參與對象：媽媽、銀髮族、傷健人士、神職人員、社工、律師
內容：共商方法，然後行動
*參加者請穿白衫

同場仲有長輩用文宣圖
齊齊落去貼比長輩知

推

推都係搞唔掂屋企人但係希望大家啲屋企人會明白然後出黎

係啊所以幫手推下相信總有人屋企會支持既

你個名

相認上聯

陳伯

721

721 金鐘見

收皮啦唔好將你自己嘅命運套落人地到

好感動多謝陳伯，多謝咁多位絶食者

唔推唔是人
多謝絕食者為我地冇乜力就仲嚟

Me2

其實都擔心聽日佢哋stay係金鐘會唔會比班藍絲搞

再推一推

陳伯同其他絕食者們，多謝你地
要保重身體

721見

希望現場義工保護到佢地

佢地搞事d狗都會放人⋯⋯
真係好擔心

721見

以我所知 聽日會撤一撤先

岩岩睇翻tg都見到 大家可以放心

幫手share佢地既召集啊

推 721見

屌你老尾

你連幾日命都無 有得食好食啦你

幫手share佢地既召集啊

721要出去

你把口洗唔洗咁臭

五毛黎 巴打屌黎都嘥氣

幫推 721見

辛苦哂 721 見

陳伯你仲要幫我地搞司法覆核㗎，好好照顧身體先

另外想問聽日撐警遊行，有無義工會幫手帶絕食者team 避一避先？

另外#3 起底>blocked

佢地已經係tg度話左聽日會離開海裡避避先

Pish

算啦....你地食返野玩接力絕食後，食件事已經變左無用...再留係度絕只會比政權知道絕食幾兒戲

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

Share比長輩